4:14分

1

2

3

4

痴線仲有人未訓

999

Hi

掉去黑洞啦

係LIHKG 無可能十連

但係高登三十連都得

4:28

29

30

4:32